[世紀難題]到底貓同狗邊個多啲人鍾意

我自己就鍾意狗多啲
大家點睇
:貓
:狗

貓貓

兔兔

草泥馬多人鐘意啲

貓啦

唔似貓唔似狗

爬蟲

喵～

梗係豬

狗

性格似狗嘅貓

廿幾年前有套卡通叫cat dog